買電話係唔係一分錢 一分貨？

Samsung iPhone 呢啲大牌子的旗艦機七千幾八千幾才多功能又快又耐用？
想買平啲既電話 用Samsung A8s 如何，定係Nokia 電話好

唔係。
iphone賣5位數字都唔包快叉adapter就知

三星高層唔加人工你邊有機用

慳果少少先有得年年update....
唔係Apple d 業積頂唔住

唔係啦核心野3星控制住
佢玩野想開幾多就幾多都得
供應鏈問題

我覺得唔係
可能貴左向影相度
同埋cpu 但通常打機先要求

順唔順呢d 我覺得睇你裝左幾多野

如果唔高要求買中階機仲好可能

吓？iphone快耐用多功能？點解？
唔好fake人喎

咁貴機賺你多d
d 野都靚d 既

CPU而家少咗, 但係好多廠商仍然用Samsung出品Mon RAM SSD 電池

唔係

自己揀最好

所以家下D幾唔夠2年就壞Mon RAM SSD 電池
然後比IDOG話android易壞